【手足做野】發動全港手足去檢舉不守法藍店

講真，今時今日仲提供一個堂食嘅地方
俾人去交叉感染嘅食肆，係幫兇！
手足唔好俾呢啲食人哋啲飯嘅食肆助長社區爆發！
建議如果手足真係好得閒，就落街去藍店巡查，
將為例嘅藍店檢舉！